---
title: "Desafios"
date: 2021-05-13T21:04:55-03:00
draft: false
---

Devido as limitações do simulador onde foi desenvolvido o projeto([tinkercad](https://www.tinkercad.com)), foi necessario lidar com bugs e falta de componentes(Como o modulo RTC 3231) para o desenvolvimento do projeto. Porém o maior desafio foi desenvolver o site do projeto, pela dificil compreensão do funcionamento e desenvolvimento da pagina.